迷

美 顏射 頻機

橡膠穎正皮

老師幾時出場

簡兒

call我

2185個0

😊😊😊

毒撚

個髮

坤哥

偽毒

jyp?

21800000

做咩後樓梯都要寫住

叻哥

連鎖反應

蝴蝶效應？

EU

哥哥。哥哥 哥哥呀哥哥

橡膠呢個角色好笑，輕輕鬆鬆幾好，殭果啲

子瑜

子瑜
慰玲黎

慰玲

一齊睇碟

呢個子瑜正好多

係時候到我簡出場喇喎

呢套好似正常d 橡膠終於唔係懶型既角色

邊個

今集無歌

唔好咁

唔係好知做緊乜

做番law霸咁

似係果啲幾條線分開發展，跟住因為好多on9既巧合而聚埋一齊既題材，但係劇集點樣可以拍到30集

死肥豬你食少d野夠搬幾次屋啦

屌你

好靚

老師

我簡出場你就知咩叫靚

21800000做on9仔

2個人嚟？

係咪 我錯覺，
膠穎 好似大隻左。胸肌好似迫爆衫

當代演員典範 賴慰玲賴老師

死人三角戀爭產槍戰X2046

好搵唔搵搵隻飛...

吳沚默 同 賴慰玲

賴玲

佢兩個唔講野，真係要仔細望先分到

巨輪髮形

慰玲感覺有味道得多
覺得吳沚默無得同佢比

軟飯王

9毛佬遲早走佬

迷簡黨出黎啦

會唔會食埋個女先走

有冇人cap簡兒

真係好似16、17歲d學生妹

有無人cap慰玲

烏身走光？

3F 4樓?

又唔係cut你零用
死女包

3/F 四樓
伏線

簡呀

你知間屋細就縮下你個size啦
丢狗左你好過啦

有咩問題？

細細粒烏低身仲有野睇過佢啦

烏低身

00後

食蕉啦你

無就哥啦?

唐樓都唔識?

係咪m club 黎

elsa

唔知咁計 sorry

點只唐樓，我居屋都仲係噤寫

我個子瑜

地下果層已經係1樓囉，一定要對正G F係地下架咩

真係未聽過

無

萬能鍾

比返子瑜我睇ok?

做緊乜呀

Cap唔切

on9

無光可以走

白底

笑死

急口令笑咗

鍾仔隔離果條頸巾女又幾正

我以為係李楓，咁都正?

頭先鐘仔係咪有個鏡頭著唔同西裝？

大陸黎咪即係大陸喱囉dllm

冇野睇

你個名

我阿哥得

陳挺欣

隻飛雞第日肯定綠帽佢

港女空姐

有兩枝

拔

大仆街成撚日做呢類角色

大仆街把聲好淫

車震

第一次見真槍

臭雞

h車 cheap野

唔係am

又會唔詐肚痛

靜係個樣夠你睇埋下半世啦屌你

做返自己

個nigga

好好笑

咁就有1舊

ust南亞仔要抗議

橡膠做呢d角色好好笑

蝻

你有傷咩？
咪保左你

好耐無見橡膠演搞笑角

雞

上山頂食漢堡包有咩問題

咪又係侍應

死港女 橡膠大隻有型都唔要

陳庭欣做返自己

mk419

咪大大聲話岩你用囉

Bar帶夠玩埋上半世

橡膠係咪完左cctvb約喇？

蝻：gimme the money

飛雞

點解我完全feel到陳庭佳做返自己,橡膠就好似威廉咁款

橡膠做呢d又幾好笑

根本就係

呢個開頭
後面到底可以有幾迷

幾中意橡膠穎做哩啲角色

好似eu咁

套戲有翟威廉

睇多幾集先
通常虎頭蛇尾

個頭係蛇

我覺得套野幾正

準備睇慰玲

頭先咪做鄭嘉穎上司

幾千蚊去酒店好過啦

三皮幾都比人嫌
唉

個咀好大但係又好吸引人望

佢愛威廉

做戲遮

警長頂點4皮

咁多關係

都戲好寫實

幾正

又比人抹左

殺你全家

頂你抹哂d標記

屌

鬼同你ot

串思貝

南亞假難民

Why?

好多蝻

個子瑜先最港女 大學生都唔返工

極速畢業

大塊田

我要了解下

阿田

好多連帶關係互相影響

咁快完

其實套戲做緊乜

好似幾正

秦啟維
有咩

第一集 OK

屌
比埋Chloe出場先完喇

迷

同你講係香港乜都講錢

套野幾好笑

咁都唔比坤哥唱

有李嘉都好睇

唔係星夢

一舊同兩舊...

仲未知想點 但係可以繼續睇落去

之前都係有套野係講一個大廈啲人唔識然後相互交集？隔離七日情？

此劇為2017無綫節目巡禮14部劇集之一[1]。在宣傳片中，此劇被稱為「都市荒誕黑色喜劇」

都市荒誕黑色喜劇 姐係點

呢套野政治極不正確

又真係幾荒誕既，黑唔黑色就睇多幾集先

覺得幾好睇 會追落去
金剛嗰part笑死我喇

警察見到蝻要俾過路錢

做自己 無顧忌

係喎唔記得左 btw威廉好正 大仆街唔識貨

都市：現代社會
荒誕：荒謬
黑色喜劇：殘忍沉重得黎又幾搞笑既劇集

點唔正確法？

警察唔係盡力維持治安既
大學示威假證書
南亞人士多數係賊
恥笑新移民（至少呢集係）

咁都唔撕爛張約

蝻精英

黃衫果條囡咩名
好撚正

識日韓文

淆底

閃去左面樓梯咪得

橡膠真係好on9 好好笑

果啲心諗好好笑

簡淑兒？

好聲好氣同你講
死入房

你咪去左囉...

老師啲咬字真係一線

鐘仔間model公司職員果個
琴日坐係鐘仔隔離
好撚正又大波又長腿

咁老實

好正

有無巴打係睇賴慰玲

無留意

回魂夜咁走佬

on_咁樣喝住人

屌你老味成個黃啟法咁

黑吃黑

打得咁痕

立哂架生唔好驚動人

呀叔居然抽得贏李嘉

呢套笑片黎嫁

封晒街咁點唔驚動人

君子不立危牆之下

真 賀歲片

咁大份唔想望你你都阻住哂啦...

咁撚求其

好好睇

飛虎隊搭部咁既小巴走

係

冰清玉潔手扣

聽到投訴佢老母

竟然係咁

正氣撚然

咁點解會整爛條底

灰衫行個陣

咁都執得番

手扣扣底褲
av題材咩

屌，燒爛

堆南亞佬呢

啲南亞賊拎左啲槍會點

蝻亞今次

李嘉真係好彩，唔駛死

成日回帶強調蝴蝶效應？

同黨

幾那型

Maggie姐又做得幾好

死口唔認冇唔見咪得

終於唔洗限制住做秘書

Maggie 姐

有無圖？

都市荒誕黑色喜劇<<唔知黑係邊

3萬8
宜家警長級加到4皮了

睇吓有無巴cap 仲要露手臂

運氣超人

信佢一句 雙目失明

頭先嚮房聽到
仲以為tvb都可以爆粗

拾遺都叫冇錯

細細粒把聲好噁心

咁講真係你拾遺不報先
肥人係鍾意歪理當真理

有佐敦警署咩

金剛遲依家咁善良 係咪遲d會黑化

起碼好過欣宜

兩舊屎

呢樣真

個細細粒真係好黑人憎

又摑欣宜

我對欣直無對細細粒咁反感

咁你快d自殺唔好阻住個地球運行啦...

both

細細粒好核突

Maggie姐

個髮型好柒

串過馬撚

諗起唐立言套戲
個look好似冇乜變咁

唔關事入去應該比人炳死

maggie姐好似咁多年都冇老過

美琪姐

肥婆死撚左去算啦

maggie 姐好正
想睇佢色誘鄭家泳

細細粒d戲好惡頂

哥哥 哥哥

做警務署長

我條女

比人搶條女

明食人d相

食埋我條女

好撚柒呀坤狗

齊陰摑老母

抽埋齊陰水

簡

抽龍蝦水

對腳好白滑

簡兒好正

可憐天下父母心
龍蝦

大塊田個女好似細佢幾年渣窩

對腳J撚死人

Elsa

12年

透氣個陣對波

叔叔不行鳥

真係好想屌撚爆佢個閪！！！！屌撚到大肚！！！！

個兩個男嘅仲矮過淑兒

咪恰佢

唔差在拉長埋對腳

保護簡兒

其實套戲都係睇簡兒

遵旨

呢位巴打識貨

食軟飯

蝻亞

差不多樣，點認

套劇咁鳩

幾好笑

Maggie 姐幾好笑

maggie姐幾正

想嘉穎同Maggie 姐一齊

屌 唔想見到細細粒

金剛其實做戲幾好睇

達哥

依套d國語太做作

威脅田蕊妮

個大鼻仔d戲好屎

緊係搞大塊田

上東莞call g

有無人cap底d相

啲相好正

射

你試下望多眼
插盲你

幫唔幫到你？

阿田好慘
老公剩係攞錢
個女又唔生性

望到扯左

屌你老母

射埋

條囡好平

一巴煎過去啦

鄧生好仆街

G

佢自己on9怪唔到人

個女仆街到

咁大打落去啲眼耳口鼻唔怕走位咩？

屌你大塊田打咁大力做乜鳩

個女好靚女

mk 妹樣

法官大人？

唔屌

點解仲有人信可以買返d相

不了

學生

肥婆

唔化妝皮膚一定好暗啞

阿田係咪透?

大塊田透bra

講到最後咪又係錢 雞

個女正港女

咪又係收買返個女

講到有錢就變面

補圖

Maggie 姐仲正

maggie姐呢套戲幾搞笑

好撚婆媽

Maggie姐 大大隻

簡兒學生look好正

maggie 姐好靚

幾好睇

子瑜bb呢

tvb啲膠劇幾好睇

係囉 我為左睇佢咋

maggie

錯
係咩look都正

maggie姐件間條衫

頂你5條友咁岩

都冇灣過

呢套野幾高質喎，編劇幾有心機

鬆身衫算係咁

D南亞人邊有咁淆底

死左？

maggie姐身材幾fit

咁都比佢豬中

鬥盲

有咩可能射射下暈鳩左
吸入麵粉都唔會暈啦

咁都唔幫佢禁住個傷口

Vegetable

威廉

I am vegetable

Sosad

Diu 咁都中

呢個胡鬚呀sir係咪又係做黑警

搵條友咁大陣象

唉，睇黎無

馬德鐘又出場

可能係同黨

條友9成做奸

未見過條友唔係做奸 天生一副奸人相

佢又無啦啦比人殺左 上一套劇又係咁

何啟南

狼到

好on9

瘋狂捅

蝻累死人

痴線，咁掟落去都無人見到

Usopp

槍法如神

會唔會之後原來係第個人打中個2個賊

唔似佢射中

真係

可能係阿柏打中maggie

maggie姐同橡膠 個邊最好笑

嘉穎內心獨白好正

頂你橡膠開槍開到咁

有機會

我都覺 感覺中間有野發生左

聽日係咪又-6子彈擦過呀sir頭再爆個賊頭

maggie姐好正

呢套戲到第三集主角都未有交接，
算唔算tvb少見

TVB 不了

好sad田蕊妮

照計會check到係邊支槍打中

david bond

可能一路都無

唔會啦主題曲見到橡膠之後會同阿田係埋一齊
講起主題曲，d畫面幾意識流亦因為咁好少劇內畫面無好似前面果套咁劇透
不過睇主題曲個氣氛之後似會暴走好痴線

坤狗都幾樣衰

咁我調黎做乜

橡膠d戲十年不變

咁就2年

套野感覺幾新鮮

突然既2年後

好醜

凡事有手尾
唔多需要有人做家務囉

唔識雪住個蛋糕

好離地 咁都唔離婚

講你都唔明

以前個女發顛
而家到9毛佬

好小器

條友講對白彈下彈下咁

2年後，子瑜逼不及待入報社玩玩了

剩係漲你地個組

講得岩，加人地不如加自己

加2% 人工合乎現實

現實有撚得加咩

又係bekki

李璧琦又做網絡部編輯

之前8點 8半豹哥
而家8半 9半又碧琦

reasonable

fing哂d泥落泳池

沖落人地個池到
On9

畀人昆錢

點解唔係
有呢個o急？！

瘦都冇瘦過都唔檢討下自己
d肥西真係

仲肥過以前

細細粒同果個youtuber catgirl 點揀

哥哥哥哥哥

Maggie 姐 好型

黃金貴

越睇越靚

個藍牙

何綺雲 43歲

隻藍芽發上發落

好那man

佢真係好撚正

maggie好撚正

我以為聽錯

點撚解要子瑜

明串

守尾門

兩年 ？

鄭嘉穎呢個角色好撚岩佢

王sir後面個景假到

2年都唔好d槍法

大家點睇倪樂兒

唔得咩，萬子瑜好正

下

佢好戲 平時成日比佢拍d懶型既角色

都唔知套戲做乜既

結左婚未

琴晚好似聽到屌啦

子瑜好老婆feel

咁快又無

team乜撚
得果幾丁友

去揸水

有咩避彈衣可以頂手榴彈

Sdu坐旅遊巴

鄭嘉穎好搞笑

troll撚到

咁樣miss

仆街 笑死

即係開左2槍
一粒擦過
一粒...

有冇咁易反
同唔走

射自己友

AV6789

型到

咁上之係邊個射

係咪講鄭膠開始行衰運 金剛同maggie就行運 好似風水輪流轉？

何綺雲拍拖未
好想識佢

女警

x2

利伸： 好那man

睇 WIKI 佢成30歲先入訓練班 真係估唔到

個樣好淫

岩岩最尾好似呢個

天外有天

仲可以夾個人出黎

咩戲嚟

妓女

又子瑜又簡兒有排打J

由佢做周麗淇家姐套天幕下的戀人開始已經鍾意maggie姐

避子彈

maggie
阿田

三萬八

magic

賴慰玲

鄭嘉穎真係演活左香港警察

其實佢咁做人幾好

成日撈亂佢係吳沚默

好似差d走光咁

個褲浪位

鄭嘉穎個角色好寫實，現實中邊有咁多熱血警察

佢叫咩名

簡淑兒

又真係幾唔客氣

簡兒個friend叫咩名？

好肉酸

好撚柒

dump 撚左張卡

琪琪

一地都係

Singham 2011
印度bollywood d戲好似都係咁

廢男人

離婚啦

真名？

食軟飯都咁惡

簡兒咁串會唔會比人女女女

陣間睇

坤狗拍戲都要扮毒

坤狗食大塊田？

鬼父劇情預定

肯定係簡兒比人女女女，大塊田先肯離婚

褲姐

劉關張

死肥婆

做西裝修

又幾好睇

上天台傾

maggie姐

金正男

又有明日花

動感超人

呢個男人好煩

發窮惡

好地地睇睇下見到垃圾坤 頂唔順熄撚左電視
岩岩又開番 見到痿痿 再熄多次屌

maggie 姐咁識做

唯痿又係臥底

好鬼負碌

似係

王sir係咪黑警
硬係覺得佢奸奸地

玩潛烏龜唔比既

d慢鏡做乜尻

人中之龍咁屌你

瘦到仆街

揸棍唔揸刀 畫公仔畫晒出腸

何啟南真人好型

義仔

咁都中

挑， 梁烈唯又係uc

又有我在冇意外

有我在 無意外

我唔係賣廣告

睇唔到「琪琪」真名

岩岩劈友，打得幾好睇

陳穎熙 好似係

上網自己搵係咪真係咁難

港姐

做咩一個回應出兩次

Lihkg咩事？

邊年港姐？

靚妹

撻沙

好似係林穎淘

陳庭佳

大仆街正撚到

not available

復活啦陳挺欣

唔好呀～ 唔好呀～

who

唔夠 佳佳陳庭佳正

陳庭欣

屌佢啦

係雞係公廁

好撚正

咩黎

塊面紅卜卜正到

正宗臭西港女 比人玩到爛晒臭晒搵個毒撚鄭嘉穎埋單

咁都食到

咁型嘅毒撚

法官大人 我埋

正

水泡中出啦

馬明夠型啦 咪又係毒撚

佢條腿都幾索

條腿都幾索 尋晚無留意

佐佐型毒撚

你有愛滋病呀？

但都無影對腳

陳庭欣好正呀，好想屌

你咪比佢強姦過囉

偽毒真係on撚9
好心你仆仆街就企喺度食啦

個呀星有少少似kk張國強

終於相遇

Seven左

護士

師兄食問卷妹 識玩

幾靚

師兄高招 帶人返屋企煮飯仔

警察

個警察都幾正

問卷妹

做乜

師兄一邊睇鄭膠泳 一邊食問卷妹

我又想食

Pt 保險 咪又係雞

要幾錢先拖到大仆街隻手

坤狗又溝女

偽毒好撚煩呀展

陳庭欣對腳

睇一個月都得

D劇情現實職場真係有咁ga遊戲規則？指威利同阿田D對話

仲黑暗都有
呢d碎料

好險惡 我入世未深

鄭嘉穎d縮骨細膽性格好好笑 成日驚死/問d錢駛唔駛上報

dllm死食蕉

跳海咪盞水位上升...

細細粒同youtuber catgirl
邊個好j d

好核突
好似屎

唔想見到條肥閪

套戲似乎就係想營造三條線既人，
之前都擦身而過/未見面，
三方正式交集可能就係簡兒出事

Btw佢姪女最先見晒三條線既人

張妃(飛)

小姐你應該人生8成時間都唔開心...

細細粒瘦左其實好好j

姪女應該都會出事

佳佳陳庭佳好正

推保險

做愛機器

保險 ?

屌你
間屋有兩個咁嘅女人響度

又打

子魚我記得喺之前套律師劇有出過空姐look 都好正架喎 呢套個look

又見唔到

抄導火

睇金剛

蝗蟲

屌，果個係大陸人吳沚默黎

好似樣

又有人搞錯

下 宜家先知兩個人黎

個樣差好遠下喎

o靚妹

帽

吳xx正好多

頭先disco 首音樂幾正喎

家務助理

雖然好憎唯唯
但佢響呢套個look型棍左

D女人好撚蠱惑嫁

唯唯食煙又幾型棍

屌 簡兒對腳

BB

有邊次生意係起

醜

曾航生

曾航生同橡膠穎阿頭做親都係奸角，呢套應該都唔例外

正到仆街

橡膠穎阿頭乜水 以前都唔見佢 係近年tvb冇人先請既？

戲子瑜好好多

一億，諗起雲海

以前導演來
宜家做演員

帽事既

個阿頭做左幾年，最經典係雷霆掃毒比徐子珊掟落街

翟威廉陳庭佳

作為一個保險從業員
床單都係好合理既事...

床單 保險狗

大仆街個角色係咪好人黎

頂你渣槍
又呢句
女人

個陣仲一齊？

好想屌陳庭佳

帽嘢既

帽唔怕戴……最緊要……

間間房都踢門咪得

督察 + 空姐。。

打大佬

個o靚仔

淨係知佢90年代做開戲，最記得係人肉叉燒包

橡膠好正

218好好笑

送上門既算啦

笑撚死

屌你218

屌，蝦細路

六合威

六合彩之子

有心有力有人妻

痴9線

死撚左

cls

嘩

痴撚線

Head shot

又暴走

大興哥又幾撚型

嚇到我同我老母哇左一聲

超展開

玩到咁大

某程度上比人射真係...

抵撚死

好撚好睇

啤咩呀啤

218個反應

中國唯呢下又係幾型既

屋村開槍

雖唯

真係一槍打爆佢個頭

呢次我撐wa wa喇

呢套野越來越似實習天使套野，劇情大暴走

神劇

飛虎黎嫁

之前單新聞 又係又有人開槍

下一秒會唔會成村師奶出黎睇咩事

爆頭
有新意

6合彩真係抵死wo

令我想起強國刀斬頭單新聞

果個男人咁串,抵爆頭啦

點解會有槍

雖然六合彩之子係幾抵死

黑社會黎

諗住打佢一獲 點知一野啪咗佢
老媽子話咁似琴日大陸無啦啦斬咗老細個頭落黎單野

點呀，綠帽敢戴唔敢除呀？

我都係

咁撚勁又唔射鳩死大佬

我都係,條友又係衰太串

好睇喎呢套 鄭嘉𩓙好啱呢啲on9仔角色

14年九龍灣單野

我老母又係即刻話好似呢單野

轉型成功 佢演得好撚正

得罪大佬 隨時比大佬追殺 唔袋支槍旁身 想死咩

六合彩d演技幾好
七情上面咁款

個的士佬好正

綠合威

笑到噴水

呢套戲其實抽好多水

呢套野 我都有追 玩得好大

國力書院
齊昕摑母
南亞犯罪

作為一個黑社會
有槍係好合理的

啟晴邨單野

萎萎痴撚線

反而依套野冇乜人討論

唯痿痴Q左線

萎萎

竟然唔係使徒行者

幾正喎呢 part

坤狗on撚鳩

真係無人見到

唯痿最岩做呢D角色

8乜撚野樓 明明寫1001＆1002

第一次覺得痿痿都幾好戲

幾clut 下

望撚住部電話

好撚好笑

8樓殺人 殺完上返10樓

條亞視仔住8樓呀

笑死
以為佢地盲？

懶醒

佢講電話話 八樓？咪我地呢度

你個囡做雞架咋

衝動撚

條友死係八樓
之後痿痿同橡膠上樓梯返痿痿屋企

我都想問

唔係應該大家都0係10樓咩，點解阿田話8樓咪我地呢度

"真係冇人見到 ？"
成家人睇到大笑左出聲

我地呢度係指個樓名

講緊同一棟大廈

一樣

即刻有枝自拍神棍

好似8座喎CHING

唔一槍射爆部機

仆街 仲影緊

坐幾年咁少

liddy

咁就死左

說好的臥底呢

擺閒係啟晴單野

傻仔蝕咗部電話

明

柒頭坤唔係你支野少條人命呀

又黎

D內心戲

個阿sir

個二打六肥左咁多既

大陸人嚟

同樣既射法，陳山聰係死唔去，仲可以坐監玩啤牌

究竟王sir奸定忠

屌 唔係咁就俾啊

橡膠穎d內心戲

今次安係臥左底

呢套都幾高質

本來都唔算臥底

幾正

個編劇有d心思

高質

TVB通常虎頭蛇尾

琴日已經睇得出

膠得黎 D編排幾好

tvb d劇已經過左hktv

近排啲劇都唔錯

隨口up 今日自殺先證實

準備開第二個post?

王心慰啲戲

Gogo

之前就哥果套暴走得太厲害

218啲內心獨白好正

開左

好撚黑仔

何啟南好撚霸氣

好戲

成間公司d人都咁黑人憎

佢好岩呢個角色

坤哥害死負評王

終於上天台

迷 (2)

回魂夜

又上番天台

王sir個表情

呢個王sir好有黃啟法影子

究竟王sir係咪好人

我...我...我真係唔掂架

個王sir都幾盞鬼

我驚我等唔到個日啊

今次唔想上天台